RAG TEST PRO - QUESTIONS & ANSWERS EXPORT
============================================================

Session ID: 20250621_113607
Timestamp: 2025-06-21T11:36:07.834304+00:00
Question Set: All Questions Combined (168 questions)
RAG Profile: דיוק מקסימלי
Success Rate: 100.0%

============================================================

QUESTION 1:
מה אומר סעיף 1.5.1?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה אומר סעיף 1.5.1?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 2:
מה כתוב בסעיף 2.1?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה כתוב בסעיף 2.1?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 3:
מה הכללים בסעיף 3.2.8?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הכללים בסעיף 3.2.8?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 4:
מה אומר סעיף 6.2.7.4?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה אומר סעיף 6.2.7.4?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 5:
מה נאמר בסעיף 11.5.1?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה נאמר בסעיף 11.5.1?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 6:
מה בסעיף 1.5.2?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה בסעיף 1.5.2?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.03s

----------------------------------------

QUESTION 7:
מה כתוב בסעיף 9.3?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה כתוב בסעיף 9.3?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.00s

----------------------------------------

QUESTION 8:
מה אומר סעיף 13.1?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה אומר סעיף 13.1?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 9:
איך אני יכול לקבל פטור מקורסים?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך אני יכול לקבל פטור מקורסים?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 10:
מה הסעיפים שמגדירים הרחקה אקדמית?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הסעיפים שמגדירים הרחקה אקדמית?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.04s

----------------------------------------

QUESTION 11:
איך מחושב הציון הסופי?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מחושב הציון הסופי?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 12:
מה הכללים לגבי לימודי אנגלית?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הכללים לגבי לימודי אנגלית?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.03s

----------------------------------------

QUESTION 13:
מה התנאים למעבר משנה לשנה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה התנאים למעבר משנה לשנה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 14:
איך מתבצע מעבר בין תוכניות לימוד?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מתבצע מעבר בין תוכניות לימוד?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 15:
מה הכללים לגבי חזרה על קורסים?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הכללים לגבי חזרה על קורסים?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.03s

----------------------------------------

QUESTION 16:
מתי ניתן לקבל תואר בהצטיינות?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מתי ניתן לקבל תואר בהצטיינות?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.00s

----------------------------------------

QUESTION 17:
מה הן עבירות המשמעת?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הן עבירות המשמעת?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 18:
מה העונש על הונאה בבחינה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה העונש על הונאה בבחינה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 19:
איך מגישים תלונה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מגישים תלונה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 20:
מה הזכויות של סטודנט בדיון משמעת?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הזכויות של סטודנט בדיון משמעת?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 21:
מי הן רשויות השיפוט?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מי הן רשויות השיפוט?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.03s

----------------------------------------

QUESTION 22:
מה הן עבירות החנייה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הן עבירות החנייה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 23:
איך עובד מנגנון ברירת הקנס?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך עובד מנגנון ברירת הקנס?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 24:
מה הכללים לגבי נוכחות?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הכללים לגבי נוכחות?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.03s

----------------------------------------

QUESTION 25:
איך עוברים בין תוכניות?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך עוברים בין תוכניות?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 26:
מה קורה אם נכשלתי בקורס?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה קורה אם נכשלתי בקורס?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 27:
מתי אני מקבל תעודה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מתי אני מקבל תעודה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 28:
מה נקבע בנוגע לטלפונים סלולריים?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה נקבע בנוגע לטלפונים סלולריים?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 29:
מה הכללים על עישון במכללה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הכללים על עישון במכללה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.03s

----------------------------------------

QUESTION 30:
איך מתמודדים עם מחלת סטודנט?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מתמודדים עם מחלת סטודנט?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 31:
מה אומר סעיף 2.3 על תקופת הלימודים המקסימלית?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה אומר סעיף 2.3 על תקופת הלימודים המקסימלית?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.00s

----------------------------------------

QUESTION 32:
מה כתוב בסעיף 4.2 על הודעות בדואר?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה כתוב בסעיף 4.2 על הודעות בדואר?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 33:
מה הכללים בסעיף 7.4 על רישום לקורס המשך?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הכללים בסעיף 7.4 על רישום לקורס המשך?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 34:
מה נאמר בסעיף 12.1.3 על הפסקת לימודים?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה נאמר בסעיף 12.1.3 על הפסקת לימודים?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 35:
מה בסעיף 22.11 על עונשי הרחקה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה בסעיף 22.11 על עונשי הרחקה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 36:
מה כתוב בסעיף 24.2 על עונש על תנאי?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה כתוב בסעיף 24.2 על עונש על תנאי?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 37:
מה אומר סעיף 3.3 על משך שעת הוראה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה אומר סעיף 3.3 על משך שעת הוראה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 38:
מה נקבע בסעיף 8.4 על אחוז הפטורים המקסימלי?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה נקבע בסעיף 8.4 על אחוז הפטורים המקסימלי?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 39:
מהן הדרישות לזכאות לתואר בהצטיינות יתרה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מהן הדרישות לזכאות לתואר בהצטיינות יתרה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 40:
איך מתבצע חישוב הממוצע השנתי והמצטבר?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מתבצע חישוב הממוצע השנתי והמצטבר?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 41:
מה התנאים לביטול קורס שלא מתקיים?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה התנאים לביטול קורס שלא מתקיים?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 42:
איך עובד מנגנון החזרה על קורס והשפעתו על הציון?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך עובד מנגנון החזרה על קורס והשפעתו על הציון?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 43:
מה הכללים למעבר מסטטוס 'על תנאי' ל'מן המניין'?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הכללים למעבר מסטטוס 'על תנאי' ל'מן המניין'?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 44:
איך מתמודדים עם סטודנט שנכשל 3 פעמים באותו קורס?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מתמודדים עם סטודנט שנכשל 3 פעמים באותו קורס?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 45:
מה ההבדל בין קורס קדם לקורס מקביל?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה ההבדל בין קורס קדם לקורס מקביל?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 46:
איך מתבצעת בדיקת התיישנות לימודים?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מתבצעת בדיקת התיישנות לימודים?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 47:
מי רשאי למנות קובל מיוחד ומתי?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מי רשאי למנות קובל מיוחד ומתי?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.00s

----------------------------------------

QUESTION 48:
מה סמכויות בית הדין לערעורים?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה סמכויות בית הדין לערעורים?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 49:
איך מתבצע דיון בהעדר הנתבע?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מתבצע דיון בהעדר הנתבע?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 50:
מה ההבדל בין נזיפה להרחקה לצמיתות?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה ההבדל בין נזיפה להרחקה לצמיתות?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.04s

----------------------------------------

QUESTION 51:
איך עובד מנגנון חנינה של נשיא המכללה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך עובד מנגנון חנינה של נשיא המכללה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.03s

----------------------------------------

QUESTION 52:
מה הזמנים לערעור על פסק דין של הממונה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הזמנים לערעור על פסק דין של הממונה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.03s

----------------------------------------

QUESTION 53:
איך מטופלות עבירות חניה חוזרות באותה שנה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מטופלות עבירות חניה חוזרות באותה שנה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 54:
מה קורה אם אני רוצה לשנות מסלול התמחות?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה קורה אם אני רוצה לשנות מסלול התמחות?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 55:
איך מתמודדים עם סטודנט שחסר יותר מדי שיעורים?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מתמודדים עם סטודנט שחסר יותר מדי שיעורים?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.03s

----------------------------------------

QUESTION 56:
מה ההליך להגשת ערעור על החלטה אקדמית?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה ההליך להגשת ערעור על החלטה אקדמית?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 57:
איך מתבצע רישום מאוחר לקורס?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מתבצע רישום מאוחר לקורס?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 58:
מה הכללים על שימוש בטלפון נייד בכיתה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הכללים על שימוש בטלפון נייד בכיתה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 59:
איך מתמודדים עם עבירת הונאה חוזרת בבחינה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מתמודדים עם עבירת הונאה חוזרת בבחינה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 60:
מה התהליך להגשת תלונת משמעת?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה התהליך להגשת תלונת משמעת?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 61:
כמה שנים לוקח ללמוד הנדסה במכללה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: כמה שנים לוקח ללמוד הנדסה במכללה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 62:
מה זה אומר שאני סטודנט 'על תנאי'?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה זה אומר שאני סטודנט 'על תנאי'?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.03s

----------------------------------------

QUESTION 63:
איך יודעים אם יש חובת נוכחות בקורס?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך יודעים אם יש חובת נוכחות בקורס?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 64:
מה הציון המינימלי כדי לעבור קורס?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הציון המינימלי כדי לעבור קורס?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 65:
כמה זמן יש לי לסיים את התואר?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: כמה זמן יש לי לסיים את התואר?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.03s

----------------------------------------

QUESTION 66:
איך מחושב הממוצע שלי?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מחושב הממוצע שלי?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.04s

----------------------------------------

QUESTION 67:
מתי אקבל את התעודה שלי?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מתי אקבל את התעודה שלי?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 68:
כמה פטורים אני יכול לקבל מקסימום?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: כמה פטורים אני יכול לקבל מקסימום?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 69:
נכשלתי ב-3 קורסים, מה המשמעות?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: נכשלתי ב-3 קורסים, מה המשמעות?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 70:
איך אני יכול לעבור מ'על תנאי' ל'מן המניין'?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך אני יכול לעבור מ'על תנאי' ל'מן המניין'?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 71:
מה קורה אם אני נכשל באותו קורס 3 פעמים?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה קורה אם אני נכשל באותו קורס 3 פעמים?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 72:
רוצה לעבור בין תוכניות לימוד, איך עושים את זה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: רוצה לעבור בין תוכניות לימוד, איך עושים את זה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.03s

----------------------------------------

QUESTION 73:
מה הציון שאני צריך באנגלית כדי לקבל פטור?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הציון שאני צריך באנגלית כדי לקבל פטור?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.00s

----------------------------------------

QUESTION 74:
עד מתי אני חייב לסיים את לימודי האנגלית?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: עד מתי אני חייב לסיים את לימודי האנגלית?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 75:
כמה קורסים באנגלית אני חייב ללמוד?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: כמה קורסים באנגלית אני חייב ללמוד?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 76:
חנתי במקום לא מותר, מה הקנס?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: חנתי במקום לא מותר, מה הקנס?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.03s

----------------------------------------

QUESTION 77:
מה קורה אם יתפסו אותי מעתיק בבחינה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה קורה אם יתפסו אותי מעתיק בבחינה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.04s

----------------------------------------

QUESTION 78:
האם אני יכול להיות מיוצג בדיון משמעת?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: האם אני יכול להיות מיוצג בדיון משמעת?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 79:
שכחתי להירשם לקורס בזמן, עדיין אפשר?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: שכחתי להירשם לקורס בזמן, עדיין אפשר?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 80:
יש לי טלפון חכם בבחינה, זה מותר?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: יש לי טלפון חכם בבחינה, זה מותר?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.00s

----------------------------------------

QUESTION 81:
מה נקבע בנוגע לטלפונים סלולריים?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה נקבע בנוגע לטלפונים סלולריים?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 82:
מה הכללים על עישון במכללה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הכללים על עישון במכללה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 83:
מה קורה אם אני צריך לעזוב ללימודים לתקופה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה קורה אם אני צריך לעזוב ללימודים לתקופה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 84:
מה אומר סעיף 2.1?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה אומר סעיף 2.1?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 85:
מה אומר סעיף 1.5.1?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה אומר סעיף 1.5.1?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 86:
מה כתוב בסעיף 3.2.8?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה כתוב בסעיף 3.2.8?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.03s

----------------------------------------

QUESTION 87:
מה אומר סעיף 6.2.7.4?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה אומר סעיף 6.2.7.4?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 88:
איך מתמודדים עם סטודנט שנכשל 3 פעמים באותו קורס?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מתמודדים עם סטודנט שנכשל 3 פעמים באותו קורס?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 89:
מתי ניתן לקבל תואר בהצטיינות?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מתי ניתן לקבל תואר בהצטיינות?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 90:
מהן הדרישות לזכאות לתואר בהצטיינות יתרה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מהן הדרישות לזכאות לתואר בהצטיינות יתרה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 91:
מה התנאים למעבר משנה לשנה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה התנאים למעבר משנה לשנה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 92:
איך מתבצע מעבר בין תוכניות לימוד?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מתבצע מעבר בין תוכניות לימוד?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 93:
מה הכללים לגבי חזרה על קורסים?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הכללים לגבי חזרה על קורסים?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 94:
איך יכול לקבל פטור מקורסים?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך יכול לקבל פטור מקורסים?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 95:
מה הסעיפים שמגדירים הרחקה אקדמית?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הסעיפים שמגדירים הרחקה אקדמית?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 96:
איך מחושב הציון הסופי?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מחושב הציון הסופי?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 97:
מה הכללים לגבי לימודי אנגלית?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הכללים לגבי לימודי אנגלית?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 98:
מה הן עבירות המשמעת?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הן עבירות המשמעת?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 99:
מה העונש על הונאה בבחינה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה העונש על הונאה בבחינה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.00s

----------------------------------------

QUESTION 100:
מי הן רשויות השיפוט?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מי הן רשויות השיפוט?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.03s

----------------------------------------

QUESTION 101:
מה הן עבירות החנייה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הן עבירות החנייה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 102:
איך עובד מנגנון ברירת הקנס?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך עובד מנגנון ברירת הקנס?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.00s

----------------------------------------

QUESTION 103:
מה הכללים לגבי נוכחות?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הכללים לגבי נוכחות?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.00s

----------------------------------------

QUESTION 104:
איך מתמודדים עם מחלת סטודנט?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מתמודדים עם מחלת סטודנט?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 105:
מה אומר סעיף 2.3 על תקופת הלימודים המקסימלית?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה אומר סעיף 2.3 על תקופת הלימודים המקסימלית?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 106:
מה כתוב בסעיף 4.2 על הודעות בדואר?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה כתוב בסעיף 4.2 על הודעות בדואר?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.04s

----------------------------------------

QUESTION 107:
מה נאמר בסעיף 12.1.3 על הפסקת לימודים?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה נאמר בסעיף 12.1.3 על הפסקת לימודים?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 108:
מה בסעיף 22.11 על עונשי הרחקה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה בסעיף 22.11 על עונשי הרחקה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 109:
מה אומר סעיף 3.3 על משך שעת הוראה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה אומר סעיף 3.3 על משך שעת הוראה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 110:
מה נקבע בסעיף 8.4 על אחוז הפטורים המקסימלי?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה נקבע בסעיף 8.4 על אחוז הפטורים המקסימלי?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 111:
איך מתבצע חישוב הממוצע השנתי והמצטבר?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מתבצע חישוב הממוצע השנתי והמצטבר?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 112:
מה התנאים לביטול קורס שלא מתקיים?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה התנאים לביטול קורס שלא מתקיים?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 113:
איך מתבצעת בדיקת התיישנות לימודים?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מתבצעת בדיקת התיישנות לימודים?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 114:
מי רשאי למנות קובל מיוחד ומתי?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מי רשאי למנות קובל מיוחד ומתי?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 115:
מה סמכויות בית הדין לערעורים?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה סמכויות בית הדין לערעורים?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 116:
איך מתבצע דיון בהעדר הנתבע?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מתבצע דיון בהעדר הנתבע?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 117:
מה ההבדל בין נזיפה להרחקה לצמיתות?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה ההבדל בין נזיפה להרחקה לצמיתות?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 118:
איך עובד מנגנון חנינה של נשיא המכללה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך עובד מנגנון חנינה של נשיא המכללה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.00s

----------------------------------------

QUESTION 119:
מה הזמנים לערעור על פסק דין של הממונה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הזמנים לערעור על פסק דין של הממונה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 120:
איך מטופלות עבירות חניה חוזרות באותה שנה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מטופלות עבירות חניה חוזרות באותה שנה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 121:
מה קורה אם אני רוצה לשנות מסלול התמחות?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה קורה אם אני רוצה לשנות מסלול התמחות?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.00s

----------------------------------------

QUESTION 122:
איך מתמודדים עם סטודנט שחסר יותר מדי שיעורים?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מתמודדים עם סטודנט שחסר יותר מדי שיעורים?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 123:
מה ההליך להגשת ערעור על החלטה אקדמית?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה ההליך להגשת ערעור על החלטה אקדמית?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 124:
איך מתבצע רישום מאוחר לקורס?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מתבצע רישום מאוחר לקורס?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 125:
מה הכללים על שימוש בטלפון נייד בכיתה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הכללים על שימוש בטלפון נייד בכיתה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 126:
איך מתמודדים עם עבירת הונאה חוזרת בבחינה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מתמודדים עם עבירת הונאה חוזרת בבחינה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.03s

----------------------------------------

QUESTION 127:
מה התהליך להגשת תלונת משמעת?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה התהליך להגשת תלונת משמעת?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 128:
מה הזכויות של סטודנט בדיון משמעת?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הזכויות של סטודנט בדיון משמעת?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 129:
מה התנאים להחלפת תוכנית לימודים?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה התנאים להחלפת תוכנית לימודים?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 130:
איך יודעים כמה נקודות זכות יש בקורס?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך יודעים כמה נקודות זכות יש בקורס?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 131:
מה קורה אם לא משלמים שכר לימוד בזמן?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה קורה אם לא משלמים שכר לימוד בזמן?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 132:
איך מוסיפים או מבטלים קורס אחרי תחילת הסמסטר?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מוסיפים או מבטלים קורס אחרי תחילת הסמסטר?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 133:
מה המשמעות של ציון 'השתתף' או 'פטור'?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה המשמעות של ציון 'השתתף' או 'פטור'?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.03s

----------------------------------------

QUESTION 134:
איך מתבטא הציון הכללי בתעודת התואר?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מתבטא הציון הכללי בתעודת התואר?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 135:
מתי מתקיים טקס הענקת תארים?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מתי מתקיים טקס הענקת תארים?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 136:
איך מקבלים אישור לימודים לצרכי ביטוח לאומי?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מקבלים אישור לימודים לצרכי ביטוח לאומי?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 137:
מה עושים אם איבדתי את כרטיס הסטודנט?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה עושים אם איבדתי את כרטיס הסטודנט?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 138:
איך פועלת הרשמה לקורסי קיץ?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך פועלת הרשמה לקורסי קיץ?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 139:
כמה שנים לוקח ללמוד הנדסה במכללה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: כמה שנים לוקח ללמוד הנדסה במכללה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.00s

----------------------------------------

QUESTION 140:
מה זה אומר שאני סטודנט 'על תנאי'?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה זה אומר שאני סטודנט 'על תנאי'?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 141:
איך יודעים אם יש חובת נוכחות בקורס?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך יודעים אם יש חובת נוכחות בקורס?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 142:
מה הציון המינימלי כדי לעבור קורס?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הציון המינימלי כדי לעבור קורס?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 143:
כמה זמן יש לי לסיים את התואר?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: כמה זמן יש לי לסיים את התואר?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 144:
מה ההבדל בין קורס חובה לקורס בחירה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה ההבדל בין קורס חובה לקורס בחירה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 145:
איך מחושב הממוצע שלי?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך מחושב הממוצע שלי?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.04s

----------------------------------------

QUESTION 146:
מתי אקבל את התעודה שלי?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מתי אקבל את התעודה שלי?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 147:
אני הנדסאי, איך אני יכול לקבל פטורים?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: אני הנדסאי, איך אני יכול לקבל פטורים?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 148:
כמה פטורים אני יכול לקבל מקסימום?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: כמה פטורים אני יכול לקבל מקסימום?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 149:
למדתי באוניברסיטה אחרת, מה התהליך להכרה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: למדתי באוניברסיטה אחרת, מה התהליך להכרה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.03s

----------------------------------------

QUESTION 150:
כמה זמן יש לי להגיש בקשה לפטורים?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: כמה זמן יש לי להגיש בקשה לפטורים?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 151:
אם אני בעל תואר קודם, כמה פטורים אני יכול לקבל?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: אם אני בעל תואר קודם, כמה פטורים אני יכול לקבל?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 152:
נכשלתי ב-3 קורסים, מה המשמעות?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: נכשלתי ב-3 קורסים, מה המשמעות?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 153:
איך אני יכול לעבור מ'על תנאי' ל'מן המניין'?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך אני יכול לעבור מ'על תנאי' ל'מן המניין'?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 154:
מה קורה אם אני נכשל באותו קורס 3 פעמים?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה קורה אם אני נכשל באותו קורס 3 פעמים?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 155:
רוצה לעבור בין תוכניות לימוד, איך עושים את זה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: רוצה לעבור בין תוכניות לימוד, איך עושים את זה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 156:
מה זה אומר 'התיישנות לימודים'?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה זה אומר 'התיישנות לימודים'?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.00s

----------------------------------------

QUESTION 157:
מה הציון שאני צריך באנגלית כדי לקבל פטור?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה הציון שאני צריך באנגלית כדי לקבל פטור?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 158:
עד מתי אני חייב לסיים את לימודי האנגלית?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: עד מתי אני חייב לסיים את לימודי האנגלית?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 159:
כמה קורסים באנגלית אני חייב ללמוד?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: כמה קורסים באנגלית אני חייב ללמוד?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 160:
חנתי במקום לא מותר, מה הקנס?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: חנתי במקום לא מותר, מה הקנס?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

QUESTION 161:
איך אני יכול לערער על עונש שקיבלתי?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך אני יכול לערער על עונש שקיבלתי?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.00s

----------------------------------------

QUESTION 162:
מה קורה אם יתפסו אותי מעתיק בבחינה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה קורה אם יתפסו אותי מעתיק בבחינה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 163:
מי יכול להגיש נגדי תלונת משמעת?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מי יכול להגיש נגדי תלונת משמעת?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.00s

----------------------------------------

QUESTION 164:
האם אני יכול להיות מיוצג בדיון משמעת?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: האם אני יכול להיות מיוצג בדיון משמעת?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 165:
איך אני מבטל או מוסיף קורס?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: איך אני מבטל או מוסיף קורס?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.03s

----------------------------------------

QUESTION 166:
מה קורה אם אני צריך לעזוב ללימודים לתקופה?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: מה קורה אם אני צריך לעזוב ללימודים לתקופה?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 167:
שכחתי להירשם לקורס בזמן, עדיין אפשר?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: שכחתי להירשם לקורס בזמן, עדיין אפשר?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.01s

----------------------------------------

QUESTION 168:
יש לי טלפון חכם בבחינה, זה מותר?

ANSWER:
🧪 Test mode response for: יש לי טלפון חכם בבחינה, זה מותר?

STATUS: ✅ Success
TIME: 1.02s

----------------------------------------

