RAG TEST PRO - QUESTIONS & ANSWERS EXPORT
============================================================

Session ID: 20250618_224627
Timestamp: 2025-06-18T22:46:27.253292+00:00
Question Set: All Questions Combined (90 questions)
RAG Profile: דיוק מושלם + כיסוי מקסימלי
Success Rate: 100.0%

============================================================

QUESTION 1:
מה אומר סעיף 1.5.1?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי מידע על סעיף 1.5.1 בתקנונים שסופקו.

STATUS: ✅ Success
TIME: 6.07s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 2:
מה כתוב בסעיף 2.1?

ANSWER:
לא נמצא מידע על סעיף 2.1 בתקנונים שסופקו.

STATUS: ✅ Success
TIME: 5.22s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 3:
מה הכללים בסעיף 3.2.8?

ANSWER:
סעיף 3.2.8 בתקנון הלימודים לתואר ראשון קובע את הכללים הבאים לגבי חובת נוכחות:

*   בקורסים בהם קיימת חובת נוכחות יצוין הדבר בסילבוס.
*   חובת נוכחות מוגדרת כנוכחות הסטודנט בלפחות 80% מהמפגשים בקורס.
*   במעבדות, חובה להשלים את המעבדות שהוחסרו, במועדים שנקבעו מראש ע"י המכללה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.30s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 4:
מה אומר סעיף 6.2.7.4?

ANSWER:
לא נמצא מידע לגבי סעיף 6.2.7.4 בתקנונים שסופקו.

STATUS: ✅ Success
TIME: 5.13s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 5:
מה נאמר בסעיף 11.5.1?

ANSWER:
סעיף 11.5.1 בתקנון הלימודים לתואר ראשון במכללת אפקה קובע תנאי להרחקה אקדמית מהלימודים: "הסטודנט קיבל ציון נכשל בארבעה קורסים ויותר במצטבר".

STATUS: ✅ Success
TIME: 2.85s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 6:
מה בסעיף 1.5.2?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי מידע על סעיף 1.5.2 בתקנונים שסופקו.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.27s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 7:
מה כתוב בסעיף 9.3?

ANSWER:
סעיף 9.3 בתקנון הלימודים לתואר ראשון מפרט את סוגי הציונים:
*   עבר - סיים את הקורס בציון 60 ומעלה.
*   נכשל - סיים את הקורס בציון נמוך מ – 60.
*   לא נבחן - ציון הניתן לסטודנט, אשר על אף שהיה זכאי להבחן, לא נבחן באף אחד ממועדי המבחנים בקורס.
*   השתתף - ציון המוענק לסטודנט, שעמד בהצלחה בחובות קורס שאין בו ציון מספרי.
*   נפסל - ציון הניתן בעקבות החלטת ועדת משמעת.
*   פטור - מוענק לסטודנט שקיבל פטור מקורס על בסיס לימודים קודמים במוסד אחר.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.36s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 8:
מה אומר סעיף 13.1?

ANSWER:
סעיף 13.1 בנוהל זכויות סטודנטים המשרתים בשירות מילואים קובע: "סטודנט יהיה זכאי להכרה בשתי נקודות זכות על חשבון קורס בחירה בהתמחות לסטודנטים בתארים בהנדסה, או על חשבון קורס בחירה לסטודנטים בתארים במדעים, פעם אחת במהלך לימודיו לתואר אקדמי ראשון במכללה, בעבור שירות מילואים העונה על אחד התנאים הבאים:
13.1.1 שירות מילואים לתקופה של 10 יום לפחות במצטבר, במהלך שנת לימודים אקדמית אחת במכללה.
13.1.2 שירות מילואים לתקופה של 30 יום לפחות, במצטבר, במהלך לימודיו לתואר ראשון במכללה."

STATUS: ✅ Success
TIME: 4.86s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 9:
איך אני יכול לקבל פטור מקורסים?

ANSWER:
לא ייגבו תשלומים בגין קורסים שנלמדו במוסדות אחרים להשכלה גבוהה, ואשר שימשו בסיס לפטור מקורס/ים באפקה - המכללה האקדמית להנדסה בתל- אביב.

STATUS: ✅ Success
TIME: 2.27s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 10:
מה הסעיפים שמגדירים הרחקה אקדמית?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי בתקנונים שסופקו מידע לגבי סעיפים המגדירים הרחקה אקדמית. התקנונים מתמקדים בעיקר בשכר לימוד, ביטול הרשמה, הפסקת לימודים, וזכאות לתואר.

STATUS: ✅ Success
TIME: 6.78s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 11:
איך מחושב הציון הסופי?

ANSWER:
הציון הכללי בתעודת התואר יבוטא בתעודה לפי ערך משוקלל כדלקמן:

*   "סיים את לימודיו כחוק" - לסטודנטים שציונם המשוקלל המצטבר הינו 65-89.99.
*   "תואר בוגר בהצטיינות" - לסטודנטים שציונם המשוקלל המצטבר הינו 90 – 94.99.

STATUS: ✅ Success
TIME: 2.40s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 12:
מה הכללים לגבי לימודי אנגלית?

ANSWER:
לא נמצא מידע בתקנונים שסופקו לגבי הכללים ללימודי אנגלית במכללת אפקה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.52s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 13:
מה התנאים למעבר משנה לשנה?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי בתקנונים שסופקו מידע מפורש לגבי תנאים ספציפיים למעבר משנה לשנה במכללת אפקה. התקנונים מתמקדים בעיקר בשכר לימוד, ביטול הרשמה, הפסקת לימודים, ונושאים הקשורים לתשלומים ולזכאות לתואר.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.56s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 14:
איך מתבצע מעבר בין תוכניות לימוד?

ANSWER:
התקנון מתייחס למעבר בין מגמות לימודים בהקשר של ספירת שנות הלימוד לתואר: "סטודנט שהחליף מגמת לימודים, ספירת שנות הלימוד לתואר תחל מיום תחילת לימודיו במגמה החדשה."

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.00s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 15:
מה הכללים לגבי חזרה על קורסים?

ANSWER:
התקנון מתייחס לחזרה על קורסים בהקשרים שונים:

1.  **קורסי הכנה:** סטודנט הנרשם לקורס הכנה ללימודים פעם נוספת, ישלם על הקורס החוזר 50% מהמחיר המלא. על קורסי הכנה חוזרים לא יחולו הנחת רישום והחזר כספי. 
2.  **חישוב שכר לימוד:** במניין נקודות הזכות המשמש בסיס לחישוב שכר הלימוד השנתי, יובאו בחשבון כל הקורסים שהסטודנט היה רשום אליהם באותה שנה, ובכלל זאת קורסים עליהם חוזר הסטודנט.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.45s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 16:
מתי ניתן לקבל תואר בהצטיינות?

ANSWER:
סטודנט יקבל תואר בוגר בהצטיינות אם ציונו המשוקלל המצטבר הוא 90-94.99.

STATUS: ✅ Success
TIME: 2.55s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 17:
מה הן עבירות המשמעת?

ANSWER:
לא נמצא מידע בתקנונים שסופקו לגבי עבירות משמעת. לכן, אין לי מידע בנושא.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.30s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 18:
מה העונש על הונאה בבחינה?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי מידע בתקנונים שסופקו לגבי העונש על הונאה בבחינה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.41s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 19:
איך מגישים תלונה?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי מידע בתקנונים שסופקו לגבי הגשת תלונה במכללת אפקה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 4.50s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 20:
מה הזכויות של סטודנט בדיון משמעת?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי מידע בתקנוני מכללת אפקה שסופקו לגבי זכויות סטודנט בדיון משמעת. לכן, אין לי אפשרות לענות על שאלה זו.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.58s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 21:
מי הן רשויות השיפוט?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי מידע רלוונטי לגבי רשויות השיפוט בתקנוני מכללת אפקה שסופקו.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.67s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 22:
מה הן עבירות החנייה?

ANSWER:
לא נמצא מידע בתקנונים שסופקו לגבי עבירות חניה במכללת אפקה. לכן, אין לי מידע בנושא.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.66s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 23:
איך עובד מנגנון ברירת הקנס?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי מידע על מנגנון ברירת קנס בתקנוני מכללת אפקה שסופקו.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.52s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 24:
מה הכללים לגבי נוכחות?

ANSWER:
לא נמצא מידע בתקנונים שסופקו לגבי חובת נוכחות. לכן, אין לי מידע בנושא.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.97s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 25:
איך עוברים בין תוכניות?

ANSWER:
אני מצטער, אין לי מידע ספציפי בתקנונים שסופקו לגבי מעבר בין תוכניות לימודים. עם זאת, התקנון מציין שסטודנט שהחליף מגמת לימודים, ספירת שנות הלימוד לתואר תחל מיום תחילת לימודיו במגמה החדשה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.06s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 26:
מה קורה אם נכשלתי בקורס?

ANSWER:
אם נכשלת בקורס בחירה ו/או קורס כללי, הציון לא ייכלל בממוצע הציונים שלך אם מתקיימים כל התנאים הבאים: הקורס אינו מתקיים בשנה האקדמית העוקבת, אי קיום הקורס מעכב את סיום לימודיך לתואר, וראש התוכנית אישר לך ללמוד קורס חילופי. יחד עם זאת, ציון הקורס יופיע בגיליון הציונים בסעיף נפרד, בקורסים עודפים.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.17s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 27:
מתי אני מקבל תעודה?

ANSWER:
המכללה תנפיק אישור זכאות לתואר לכל המאוחר לאחר שיחלוף סמסטר ממועד עמידת הסטודנט בתנאים הבאים:
1. ציונו הכולל הוא 65 ומעלה.
2. הסדיר את תשלומי שכר הלימוד.
3. החזיר את כל הציוד והספרים שקיבל בהשאלה מהמכללה לצורך לימודיו.
תאריך תוקף הזכאות הוא מועד עדכון הציון האחרון לתואר.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.47s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 28:
מה נקבע בנוגע לטלפונים סלולריים?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי מידע בתקנונים שסופקו לגבי טלפונים סלולריים.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.50s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 29:
מה הכללים על עישון במכללה?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי מידע בתקנונים שסופקו לגבי מדיניות עישון במכללת אפקה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.77s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 30:
איך מתמודדים עם מחלת סטודנט?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי בתקנוני מכללת אפקה מידע רלוונטי לגבי התמודדות עם מחלת סטודנט. התקנונים עוסקים בעיקר בשכר לימוד, ביטולים, הפסקות לימודים, זכאות לתואר, ונושאים כספיים ואדמיניסטרטיביים אחרים.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.59s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 31:
מה אומר סעיף 2.3 על תקופת הלימודים המקסימלית?

ANSWER:
לא נמצא מידע לגבי סעיף 2.3 ותקופת הלימודים המקסימלית בתקנונים שסופקו.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.15s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 32:
מה כתוב בסעיף 4.2 על הודעות בדואר?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי מידע על סעיף 4.2 בנושא הודעות בדואר במסמכים שסופקו.

STATUS: ✅ Success
TIME: 4.01s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 33:
מה הכללים בסעיף 7.4 על רישום לקורס המשך?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי מידע על הכללים בסעיף 7.4 על רישום לקורס המשך. עם זאת, אני יכול לספק מידע על הזכאות להיבחן במועד אחר בשל שירות מילואים, כפי שמפורט בסעיף 7.4:

סטודנט ששירת, בתקופת הבחינות, שירות מילואים של 10 ימים לפחות, במצטבר או סטודנט שבמהלך הסמסטר הסמוך לתקופת הבחינות שירת שירות מילואים של 10 ימי מילואים רצופים לפחות או 21 ימים במצטבר, זכאי להיבחן בכל קורס שהיה אמור להיבחן בו בתקופת הבחינות במועד אחר, ובתנאי שלא נבחן בו. זכאות זו ניתנת גם ל"סטודנט הורה" שבן או בת זוגו שירתו שירות מילואים כאמור.

STATUS: ✅ Success
TIME: 4.83s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 34:
מה נאמר בסעיף 12.1.3 על הפסקת לימודים?

ANSWER:
סעיף 12.1.3 בתקנון הלימודים לתואר ראשון קובע כי "ממועד סיום הסמסטר הראשון ללימודים ואילך, רשאי סטודנט להפסיק את לימודיו וזאת לתקופה שלא תעלה על שתי שנות לימוד. בכל מקרה, לא תעלה תקופת הלימודים על האמור בסעיף 2.3".

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.04s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 35:
מה בסעיף 22.11 על עונשי הרחקה?

ANSWER:
לא נמצא מידע על סעיף 22.11 או על עונשי הרחקה בתקנונים שסופקו.

STATUS: ✅ Success
TIME: 5.83s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 36:
מה כתוב בסעיף 24.2 על עונש על תנאי?

ANSWER:
לא ניתן לענות על השאלה, מכיוון שהמידע שסופק מתייחס בעיקר לעבירות חניה וקנסות, ואין בו מידע על סעיף 24.2 או על עונש על תנאי.

STATUS: ✅ Success
TIME: 4.19s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 37:
מה אומר סעיף 3.3 על משך שעת הוראה?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי מידע על סעיף 3.3 בתקנונים שסופקו. עם זאת, מצאתי מידע על משך שעת הוראה אקדמית בסעיף 3.3 בתקנון לימודים תואר ראשון (2): "משך שעת הוראה אקדמית ב"אפקה" הוא 50 דקות, כאשר תחילת כל שיעור בשעה עגולה".

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.14s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 38:
מה נקבע בסעיף 8.4 על אחוז הפטורים המקסימלי?

ANSWER:
סעיף 8.4 בתקנון הלימודים לתואר ראשון במכללת אפקה קובע כי סך כל הפטורים מקורסים שסטודנט רשאי לקבל, שלא סיים לימודים קודמים לתואר, בגין לימודיו הקודמים, לא יהיה גדול יותר מ-45% מתוכנית הלימודים לתואר באפקה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 2.84s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 39:
מהן הדרישות לזכאות לתואר בהצטיינות יתרה?

ANSWER:
לא נמצא מידע בתקנונים שסופקו לגבי הדרישות לזכאות לתואר בהצטיינות יתרה. התקנון מציין את הדרישות ל"תואר בוגר בהצטיינות", אך לא מציין "הצטיינות יתרה".

STATUS: ✅ Success
TIME: 2.84s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 40:
איך מתבצע חישוב הממוצע השנתי והמצטבר?

ANSWER:
לפי המידע בתקנוני מכללת אפקה, הציון הכללי בתעודת התואר יבוטא בתעודה לפי ערך משוקלל כדלקמן:
*   "סיים את לימודיו כחוק" - לסטודנטים שציונם המשוקלל המצטבר הינו 65-89.99.
*   "תואר בוגר בהצטיינות" - לסטודנטים שציונם המשוקלל המצטבר הינו 90 – 94.99. 

התקנון גם מציין לגבי קורסים עודפים: סטודנט שעמד במכסת חובותיו האקדמיים, למד בנוסף קורסים עודפים ועמד בהם בהצלחה, יתבקש בתום לימודיו ולפני שיינתן לו אישור הזכאות לתואר, לציין אלו מהקורסים העודפים הוא מבקש שלא לשקלל בציון הגמר שלו. במידה והסטודנט לא יענה לפניה בנדון שתישלח אליו על ידי המנהל האקדמי ולא יבחר במועד הנקוב בפניה זו את הקורסים העודפים שאין הוא רוצה כי ציוניהם ישוקללו בציון הגמר שלו, תבחר המכללה לשקלל עבורו את הקורסים בעלי הציונים הגבוהים ביותר.

STATUS: ✅ Success
TIME: 4.13s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 41:
מה התנאים לביטול קורס שלא מתקיים?

ANSWER:
התקנון מתייחס למקרים בהם סטודנט מבטל את הרישום לקורס הכנה, אך לא מצאתי מידע ספציפי לגבי ביטול קורס על ידי המכללה עקב אי קיומו. עם זאת, קיים סעיף רלוונטי לגבי קורס בחירה/קורס כללי שבו קיבל הסטודנט ציון נכשל:

13.6 קורס בחירה ו/או קורס כללי שבו קיבל הסטודנט ציון נכשל, לא ייכלל בממוצע ציוניו אם נתקיימו בו כל התנאים הבאים:
13.6.1 הקורס אינו מתקיים בשנה האקדמית העוקבת.
13.6.2 אי קיום הקורס מעכב את סיום לימודי הסטודנט לתואר
13.6.3 ראש התוכנית אישר לסטודנט ללמוד קורס חילופי
יחד עם זאת, ציון קורס כאמור יופיע בגיליון הציונים בסעיף נפרד, בקורסים עודפים.

STATUS: ✅ Success
TIME: 4.21s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 42:
איך עובד מנגנון החזרה על קורס והשפעתו על הציון?

ANSWER:
לגבי חזרה על קורס והשפעתו על הציון, התקנון מציין את הדברים הבאים:

*   **קורסים עודפים:** סטודנט שלמד קורסים מעבר למכסת הלימודים הנדרשת ועמד בהם בהצלחה, יתבקש בתום לימודיו ולפני קבלת אישור הזכאות לתואר, לציין אילו מהקורסים העודפים הוא מבקש שלא לשקלל בציון הגמר שלו. אם הסטודנט לא יענה לפניית המנהל האקדמי, המכללה תבחר לשקלל את הקורסים בעלי הציונים הגבוהים ביותר. 
*   **קורס שנכשל:** קורס בחירה או קורס כללי שבו קיבל הסטודנט ציון נכשל, לא ייכלל בממוצע ציוניו אם הקורס אינו מתקיים בשנה האקדמית העוקבת, אי קיום הקורס מעכב את סיום לימודי הסטודנט לתואר וראש התוכנית אישר לסטודנט ללמוד קורס חילופי. עם זאת, ציון הקורס יופיע בגיליון הציונים בסעיף נפרד, בקורסים עודפים. 
*   **קורסים עם ציון "פטור" או "השתתף":** קורסים בהם הציון הוא "פטור" או "השתתף", אינם משוקללים בציון הממוצע לתואר, אך יכללו בגיליון הציונים.

STATUS: ✅ Success
TIME: 4.57s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 43:
מה הכללים למעבר מסטטוס 'על תנאי' ל'מן המניין'?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי בתקנונים שסופקו מידע לגבי הכללים למעבר מסטטוס 'על תנאי' ל'מן המניין'.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.58s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 44:
איך מתמודדים עם סטודנט שנכשל 3 פעמים באותו קורס?

ANSWER:
לצערי, אין בתקנונים שסופקו מידע ספציפי לגבי מדיניות המכללה כלפי סטודנט שנכשל שלוש פעמים באותו קורס. לכן, אין באפשרותי לספק תשובה בנושא זה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 4.09s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 45:
מה ההבדל בין קורס קדם לקורס מקביל?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי בתקנונים שסופקו מידע לגבי ההבדל בין קורס קדם לקורס מקביל במכללת אפקה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.46s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 46:
איך מתבצעת בדיקת התיישנות לימודים?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי מידע בתקנונים שסופקו לגבי בדיקת התיישנות לימודים.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.80s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 47:
מי רשאי למנות קובל מיוחד ומתי?

ANSWER:
לא נמצא מידע בתקנוני מכללת אפקה שסופקו לגבי מי רשאי למנות קובל מיוחד ומתי. לכן, אין לי מידע בנושא.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.42s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 48:
מה סמכויות בית הדין לערעורים?

ANSWER:
לא נמצא מידע בתקנונים שסופקו לגבי סמכויות בית הדין לערעורים במכללת אפקה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.53s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 49:
איך מתבצע דיון בהעדר הנתבע?

ANSWER:
לצערי, התקנונים שסופקו אינם מכילים מידע לגבי דיון בהעדר הנתבע. לכן, אין לי מידע על הנושא.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.32s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 50:
מה ההבדל בין נזיפה להרחקה לצמיתות?

ANSWER:
לא ניתן לענות על השאלה מההקשר שסופק. התקנונים עוסקים בנושאים כמו שכר לימוד, ביטוח לאומי, זכאות לבחינות, ביטול הרשמה, הפסקת לימודים וזכאות לתואר, אך לא מציינים את ההבדל בין נזיפה להרחקה לצמיתות.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.85s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 51:
איך עובד מנגנון חנינה של נשיא המכללה?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי מידע בתקנונים שסופקו לגבי מנגנון חנינה של נשיא המכללה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.96s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 52:
מה הזמנים לערעור על פסק דין של הממונה?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי מידע בתקנוני מכללת אפקה לגבי זמנים לערעור על פסק דין של הממונה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.81s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 53:
איך מטופלות עבירות חניה חוזרות באותה שנה?

ANSWER:
לא נמצא מידע בתקנוני מכללת אפקה בנוגע לטיפול בעבירות חניה חוזרות באותה שנה. לכן, אין לי מידע בנושא.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.54s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 54:
מה קורה אם אני רוצה לשנות מסלול התמחות?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי מידע בתקנונים שסופקו לגבי שינוי מסלול התמחות במכללת אפקה. לכן, אין לי אפשרות לענות על שאלה זו.

STATUS: ✅ Success
TIME: 4.28s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 55:
איך מתמודדים עם סטודנט שחסר יותר מדי שיעורים?

ANSWER:
התקנונים שסופקו אינם מתייחסים ישירות למצב של סטודנט שחסר שיעורים רבים, אלא אם החיסורים נגרמו עקב שירות מילואים. עם זאת, ישנם סעיפים רלוונטיים בנוגע להשלמת חומר לימוד במקרים מסוימים:

*   **שירות מילואים:** סטודנט שנעדר ממעבדות, סמינריונים או סדנאות עקב שירות מילואים, יוכל להשלים את החומר שהחסיר בהתאם להחלטת המרצה, בתוך פרק זמן סביר, או לקבל פטור, או אישור להשתתפות במועד מאוחר יותר ללא תשלום נוסף. 
*   סטודנט שנעדר עד שני שיעורי מעבדה, יוכל להשלימם במהלך שבוע ההשלמות המתקיים בתום כל סדרת מעבדות. סטודנט שנעדר משלושה שיעורי מעבדה ומעלה, יתאם את השלמתם עם מרצה הקורס, אשר יתאם השלמה במועד מיוחד או במהלך הקורס העוקב. סטודנט שנעדר משיעורי סמינריון או סדנאות יתאם את השלמתם עם מרצה הקורס אשר יתאם השלמה במועד מיוחד או במהלך הקורס העוקב. 

בנוסף, חשוב לזכור כי סטודנטים חייבים להסדיר את כל תשלומי שכר הלימוד כדי להיות זכאים לגשת לבחינות.

STATUS: ✅ Success
TIME: 5.00s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 56:
מה ההליך להגשת ערעור על החלטה אקדמית?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי מידע בתקנונים שסופקו לגבי ההליך להגשת ערעור על החלטה אקדמית.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.43s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 57:
איך מתבצע רישום מאוחר לקורס?

ANSWER:
לא נמצא מידע בתקנונים שסופקו לגבי רישום מאוחר לקורס. לכן, אין לי מידע בנושא.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.43s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 58:
מה הכללים על שימוש בטלפון נייד בכיתה?

ANSWER:
לא נמצא מידע בתקנוני מכללת אפקה בנוגע לכללים על שימוש בטלפון נייד בכיתה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.17s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 59:
איך מתמודדים עם עבירת הונאה חוזרת בבחינה?

ANSWER:
לא נמצא מידע בתקנוני מכללת אפקה בנוגע להתמודדות עם עבירת הונאה חוזרת בבחינה. לכן, אין באפשרותי לספק מידע בנושא זה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.16s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 60:
מה התהליך להגשת תלונת משמעת?

ANSWER:
לא נמצא מידע בתקנונים שסופקו לגבי התהליך להגשת תלונת משמעת במכללת אפקה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.56s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 61:
כמה שנים לוקח ללמוד הנדסה במכללה?

ANSWER:
לפי התקנונים שסופקו, אין מידע ספציפי לגבי משך זמן לימודי הנדסה במכללת אפקה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.69s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 62:
מה זה אומר שאני סטודנט 'על תנאי'?

ANSWER:
סטודנט "על תנאי" הוא מועמד שהתקבל למגמה, אך המכללה לא אפשרה לו להתחיל בלימודיו עקב אי הצגת כל תנאי החובה הנדרשים. עם זאת, מועמד על תנאי לא יהיה זכאי להחזר כספי אם המכללה לא תאפשר לו להתחיל בלימודיו עקב אי המצאת מסמכים מקוריים.

STATUS: ✅ Success
TIME: 2.95s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 63:
איך יודעים אם יש חובת נוכחות בקורס?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי בתקנונים שסופקו מידע לגבי חובת נוכחות בקורסים במכללת אפקה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 2.90s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 64:
מה הציון המינימלי כדי לעבור קורס?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי בתקנונים מידע לגבי הציון המינימלי הנדרש כדי לעבור קורס.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.30s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 65:
כמה זמן יש לי לסיים את התואר?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי בתקנונים שסופקו מידע לגבי משך הזמן המקסימלי לסיום תואר במכללת אפקה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.34s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 66:
מה ההבדל בין קורס חובה לקורס בחירה?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי בתקנונים שסופקו מידע מפורש לגבי ההבדל בין קורס חובה לקורס בחירה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 2.76s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 67:
איך מחושב הממוצע שלי?

ANSWER:
אופן חישוב הממוצע לתואר לא מופיע בתקנון שכר לימוד. עם זאת, יש מידע רלוונטי לגבי קורסים שאינם נכללים בחישוב הממוצע:

*   קורסים בהם הציון הוא "פטור" או "השתתף", אינם משוקללים בציון הממוצע לתואר, אך יכללו בגיליון הציונים. 
*   קורס בחירה ו/או קורס כללי שבו קיבל הסטודנט ציון נכשל, לא ייכלל בממוצע ציוניו אם מתקיימים התנאים הבאים: הקורס אינו מתקיים בשנה האקדמית העוקבת, אי קיום הקורס מעכב את סיום לימודי הסטודנט לתואר, וראש התוכנית אישר לסטודנט ללמוד קורס חילופי. ציון קורס כאמור יופיע בגיליון הציונים בסעיף נפרד, בקורסים עודפים. 
*   סטודנט שלמד קורסים עודפים מעבר למכסת הלימודים, יתבקש בתום לימודיו ולפני קבלת אישור הזכאות לתואר לציין אלו מהקורסים העודפים הוא מבקש שלא לשקלל בציון הגמר שלו. אם הסטודנט לא יענה לפנייה, המכללה תבחר לשקלל את הקורסים בעלי הציונים הגבוהים ביותר.

STATUS: ✅ Success
TIME: 4.09s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 68:
מתי אקבל את התעודה שלי?

ANSWER:
תעודת התואר ניתנת לאחר סיום הלימודים ועמידה בתנאים הבאים:
1. סיום מכסת חובות הלימודים.
2. ציון כולל של 65 ומעלה.
3. הסדרת תשלומי שכר הלימוד.
4. החזרת כל הציוד והספרים שקיבלת בהשאלה מהמכללה.

אישור זכאות לתואר יונפק לבקשתך, אך המכללה תנפיק אישור כאמור, ביוזמתה, לכל המאוחר, לאחר שיחלוף סמסטר ממועד עמידתך בתנאים הנ"ל. תאריך תוקף הזכאות הוא מועד עדכון הציון האחרון לתואר.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.17s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 69:
אני הנדסאי, איך אני יכול לקבל פטורים?

ANSWER:
אני מצטער, אבל המידע שסופק אינו מתייחס לפטורים להנדסאים במכללת אפקה. לכן, אין באפשרותי לענות על שאלתך.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.67s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 70:
כמה פטורים אני יכול לקבל מקסימום?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי בתקנונים מידע לגבי מספר מקסימלי של פטורים שניתן לקבל.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.56s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 71:
למדתי באוניברסיטה אחרת, מה התהליך להכרה?

ANSWER:
לצערי, התקנונים שסופקו אינם מכילים מידע לגבי תהליך הכרה בלימודים קודמים שנלמדו באוניברסיטה אחרת. לכן, אין לי מידע בנושא זה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.70s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 72:
כמה זמן יש לי להגיש בקשה לפטורים?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי מידע בתקנונים לגבי זמן להגשת בקשה לפטורים.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.67s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 73:
אם אני בעל תואר קודם, כמה פטורים אני יכול לקבל?

ANSWER:
לא מצאתי בתקנונים שסופקו מידע לגבי כמות הפטורים שסטודנט בעל תואר קודם יכול לקבל במכללת אפקה. לכן, אין לי מידע לענות על שאלה זו.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.48s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 74:
נכשלתי ב-3 קורסים, מה המשמעות?

ANSWER:
אני מצטער, אין לי מידע בתקנונים לגבי ההשלכות של כישלון בשלושה קורסים במכללת אפקה. אוכל לעזור בשאלות אחרות הקשורות לתקנונים.

STATUS: ✅ Success
TIME: 4.60s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 75:
איך אני יכול לעבור מ'על תנאי' ל'מן המניין'?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי בתקנונים מידע רלוונטי לגבי מעבר מסטטוס "על תנאי" לסטטוס "מן המניין". לכן, אין לי אפשרות לענות על שאלתך.

STATUS: ✅ Success
TIME: 5.63s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 76:
מה קורה אם אני נכשל באותו קורס 3 פעמים?

ANSWER:
לצערי, התקנונים שסופקו אינם מתייחסים למצב שבו סטודנט נכשל באותו קורס שלוש פעמים. לכן, אין לי מידע רלוונטי לענות על שאלה זו.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.57s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 77:
רוצה לעבור בין תוכניות לימוד, איך עושים את זה?

ANSWER:
לצערי, התקנונים שסופקו אינם מכילים מידע לגבי מעבר בין תוכניות לימוד במכללת אפקה. לכן, אין באפשרותי לספק מידע בנושא זה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.18s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 78:
מה זה אומר 'התיישנות לימודים'?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי מידע על המונח "התיישנות לימודים" בתקנוני מכללת אפקה שסופקו.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.45s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 79:
מה הציון שאני צריך באנגלית כדי לקבל פטור?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי בתקנונים שסופקו מידע לגבי ציון ספציפי הנדרש באנגלית כדי לקבל פטור. לכן, אין לי אפשרות לענות על שאלתך.

STATUS: ✅ Success
TIME: 2.96s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 80:
עד מתי אני חייב לסיים את לימודי האנגלית?

ANSWER:
לא נמצא מידע בתקנונים שסופקו לגבי מועד סיום לימודי אנגלית במכללת אפקה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.43s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 81:
כמה קורסים באנגלית אני חייב ללמוד?

ANSWER:
לא מצאתי בתקנונים שסופקו מידע לגבי מספר קורסי האנגלית שחובה ללמוד במכללת אפקה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.29s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 82:
חנתי במקום לא מותר, מה הקנס?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי בתקנונים שסופקו מידע לגבי קנסות על חניה במקום לא מוסדר במכללת אפקה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 4.33s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 83:
איך אני יכול לערער על עונש שקיבלתי?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי בתקנונים שסופקו מידע לגבי ערעור על עונש שקיבלת במכללת אפקה. לכן, אין לי אפשרות לענות על שאלה זו.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.55s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 84:
מה קורה אם יתפסו אותי מעתיק בבחינה?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי מידע בתקנוני מכללת אפקה לגבי ההשלכות של העתקה בבחינה. לכן, אין לי אפשרות לענות על שאלה זו.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.47s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 85:
מי יכול להגיש נגדי תלונת משמעת?

ANSWER:
לא נמצא מידע בתקנוני מכללת אפקה שסופקו לגבי מי רשאי להגיש תלונת משמעת. לכן, אין לי מידע בנושא זה.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.29s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 86:
האם אני יכול להיות מיוצג בדיון משמעת?

ANSWER:
לא נמצא מידע בתקנוני מכללת אפקה שסופקו לגבי ייצוג בדיון משמעתי. לכן, איני יכול לענות על שאלה זו.

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.15s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 87:
איך אני מבטל או מוסיף קורס?

ANSWER:
לגבי ביטול קורס הכנה, סטודנט ששילם עבור קורס הכנה ומעוניין לבטלו, חייב להודיע על כך למכללה דרך אפקה-נט. סטודנט שיודיע על ביטול עד שבועיים לפני פתיחת הקורס, יקבל החזר מלא. אם ההודעה תתקבל עד תום השבוע הראשון של הקורס, הסטודנט יחויב במחצית ממחיר הקורס המלא. לאחר מועד זה, לא ניתן לקבל החזר כספי. דמי הרישום למכללה אינם מוחזרים בכל מקרה. 

התקנון לא מפרט תהליך ספציפי להוספת קורס, אך ניתן להסיק שאם סטודנט נרשם לשני קורסי הכנה שונים בשנת לימודים אחת, הוא זכאי להנחה של 10% מהמחיר הכולל (בניכוי מימון חיצוני, אם קיים).

STATUS: ✅ Success
TIME: 3.55s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 88:
מה קורה אם אני צריך לעזוב ללימודים לתקופה?

ANSWER:
התקנון מתייחס למספר מצבים בהם סטודנט עוזב את הלימודים לתקופה, וחשוב להבחין בין הפסקת לימודים מוחלטת לבין הפסקה זמנית.

**הפסקת לימודים:**

*   סטודנט חדש שהתקבל ללימודים, שילם מקדמה והחליט לא להתחיל בלימודיו, או סטודנט ממשיך ששילם את התשלום הראשון והחליט לא להמשיך בלימודיו, וכן סטודנט חדש או ממשיך המבקש להפסיק לימודיו לאחר שהתחיל בהם, חייב להודיע על כך בכתב למכללה באמצעות "אפקה נט". לא תתקבלנה הודעות טלפוניות. 
*   בהתאם לתקנות החזר שכר לימוד בעקבות ביטול הרשמה או הפסקת לימודים, יוחזר לסטודנט שביטל הרשמתו או הפסיק לימודיו, ההפרש שבין הסכומים ששולמו על ידו לבין הסכומים שבהם הוא חייב, אם בכלל, בהתאם למועד הביטול או ההפסקה, כמפורט בטבלאות בתקנון. 
*   דמי הרישום למכללה אינם מוחזרים בכל מקרה ותקפים לשנת לימודים עוקבת. במידת הצורך יקוזזו דמי הרישום מתשלום המקדמה. 
*   בעת הפסקת לימודים סטודנט יהיה זכאי רק לחלק היחסי של ההנחות/מלגות להם הוא היה זכאי ובתנאי שהשלים את לימודיו באותה שנת לימודים (ניגש לבחינות) והיקף לימודיו היה לפחות 30 נקודות זכות. 
*   במקרה שסטודנט הפסיק לימודיו והיה זכאי להחזר כספי, ההחזר יהיה בניכוי שיעורי החיוב בשכר הלימוד על פי תאריכי ההודעה על הפסקת לימודים כמפורט בתקנון זה ובתנאי שעמד בכל התנאים הקודמים. 
*   סטודנט ששילם מקדמה הכוללת הנחה על רישום מוקדם ודוחה לימודיו למועד אחר בו לא ניתנת הנחה, יידרש לשלם את ההפרש עם מימוש לימודיו מחדש. 

**הגבלת שירותים עקב חוב:**

*   כל עוד לא ישלם הסטודנט את חובו, כולל הפרשי הצמדה וקנסות, תהיה המכללה רשאית להגביל את שירותיה לסטודנט ובין היתר לא לאפשר לו להירשם לקורסים, לגשת לבחינות, לקבל אישורי לימודים, תעודות או תואר ו/או שירותים אחרים. 

**ביטול רישום לקורסי הכנה:**

*   סטודנט ששילם עבור קורס ההכנה והחליט לבטלו, חייב להודיע על כך למכללה, דרך אפקה-נט. סטודנט שיודיע על אי מימוש לימודיו בקורס ההכנה עד שבועיים לפני פתיחתו, יקבל החזר מלא בגין התשלום ששילם עבור הקורס. סטודנט שיודיע על אי מימוש לימודיו בקורס ההכנה עד תום השבוע הראשון של הקורס, יחויב במחצית ממחיר הקורס המלא. לאחר מועד זה לא ניתן לקבל כל החזר כספי. דמי הרישום למכללה אינם מוחזרים בכל מקרה. 

**חשוב:** יש לבדוק את התקנון המלא ואת הנהלים המעודכנים של המכללה כדי לקבל את המידע המדויק והעדכני ביותר לגבי הפסקת לימודים זמנית או מוחלטת, החזרים כספיים ותנאים רלוונטיים נוספים.

STATUS: ✅ Success
TIME: 7.66s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 89:
שכחתי להירשם לקורס בזמן, עדיין אפשר?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי בתקנונים שסופקו מידע לגבי אפשרות להירשם לקורס לאחר סיום תקופת הרישום. לכן, אין לי אפשרות לענות על שאלתך.

STATUS: ✅ Success
TIME: 4.05s
TOKENS: 150

----------------------------------------

QUESTION 90:
יש לי טלפון חכם בבחינה, זה מותר?

ANSWER:
אני מצטער, לא מצאתי מידע בתקנוני מכללת אפקה לגבי שימוש בטלפון חכם במהלך בחינה. לכן, אין לי אפשרות לענות על שאלתך.

STATUS: ✅ Success
TIME: 4.88s
TOKENS: 150

----------------------------------------

